屌你啊燒埋安老院啦

我屌你啊燒埋安老院啦

10.6 港島反緊急法三百萬人大遊行！！！